［紅磚］理大設計interview 討論區

好緊張 20號就知有冇機
利申：in CD

CD 係乜？ design前景好差喎。
得萬幾，一日番十八個鐘。

Communication Design Design撚喺香港真係冇定企

推 有冇師兄師姐

啲有料嘅tutor都走哂
Keith 之類，但我見近五年畢業嘅 撈得ok 嘅around 20人
其實畢業五六年只逗緊萬幾。

Same
揀咗Poly communication design
但聽人講依個Stream幾難入

利申 擺咗係A1

絲打加油 希望做到同學

我係CD架

btw 大家interview 加油啊
我見我同學in得好輕鬆好淡定
嗰時佢地都講interview 都係平常心
但我嗰時就in到淆

師兄year幾

都係放A1 但揀AD
好驚冇interview

之前有諗過報AD 但係我唔識孖屐停 所以冇揀

我之前都糾結揀cd定ad好 但ad啲野想讀啲
但好似話ad冇得in就一定唔會收 所以好淆 又唔知今年hq幾多直入

聽中學師兄講全部科都一定要in
同埋HQ年年都係28 9咁上下

黎緊又走多幾個tutor...
唉我都希望我出黎穩穩定定就好

黎緊升yr2
我都仲好新鮮

其實一定要interview 同做test 先入到
當然除非你dse分高而test都做得唔錯就可以skip interview
但正常情況下點都要interview 喇

有無人有揀fashion and textiles

Fashion and textile 唔屬於 School of Design 嫁

當年ad interview緊張到瀨屎咁滯
利申 今年grad

上年過左aptitude test有interview 最後in完無收到我

搵工未

叫做搵緊

收到interview未呀

好淆 聽日岀interview

出左先淆喇